過夠loser生活，想去安樂死

厭倦做襯托
擺脫唔到loser 身份
想離開
好累，唔想掙扎了

巴打唔好灰心，介唔介意講下你咩年紀

廢柴loser

點解會咁諗？

溝唔到女?